［今次絕非人血饅頭］取代和你宵 【宵埋你】 上線啦!

大家好我地係 「宵埋你」 相信大家如果有追開po 都知舊「和你宵」嘅人涉嫌食人血饅頭 所以我地團隊決定取代佢地振興黃色經濟圈

我地會舉辦類似「和你宵」既年宵活動，直接係第二區進行， 我地唔係舊「和你宵」嘅人，亦都同佢地無任何關係 唔會用佢地嘅資金

我地只會收定額租金，唔會競投。

絕對透明
我地會公佈數字扣除成本有賺錢嘅話我地利潤我地會用特別嘅方法取代藍店生意，同埋創造更多就業機會，請番手足番工；或者全數捐出。

場地方面
我地暫時傾緊一個新場地 大概40萬尺，可以有食物攤位、娛樂攤位、音樂會、乾濕貨等等 真正有得食有得玩又有得chill

如大場地傾唔成，我地會轉向唔同地區既細場地。暫時有銅鑼灣1.5萬尺，荃灣7層3萬尺等等。

我地同時會搵公信力人士去監察 例如議員 KOL等等

我地會盡快發佈所有消息歡迎大家入黎公海 集思廣益 一齊傾個真正屬於你 屬於香港人嘅黃色年宵出黎

公海：@newyearplan2020
Channel發佈消息： @newyearplan
檔主申請表：

有任何疑問可聯絡admin： @wolesiu2020

自推10下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

咩特別方法取代藍店

我地會公佈數字扣除成本有賺錢嘅話我地利潤我地會用特別嘅方法取代藍店生意，同埋創造更多就業機會，請番手足番工；或者全數捐出。

解釋清楚少少thx

會唔會比人踢完出黎 再另起爐灶呀？
點證明先唔係人血饅頭先

好嘢要幫手推下

屌 玩撚完未呀

我地8號就會交代詳情架啦 詳情請留意telegram channel

推

Push lm

個撚個都度橋出來洗錢
年宵就係謀暴利
咕𠱸300蚊 公仔200蚊 氣球100蚊
點解要搞黃色 謀自己人

仲有你要收租 有咩背景 有咩cv
唔講cv 你有幾黃呀

年宵全撚部都係人血饅頭
定你想搞手作市集咋！？

P牌手動推 ！